[
    {
        "number": "Frage 441",
        "category": "Schleswig-Holstein",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Schleswig-Holstein?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "3"
    },
    {
        "number": "Frage 442",
        "category": "Schleswig-Holstein",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Schleswig-Holstein?",
        "answerA": "Ammerland",
        "answerB": "Demmin",
        "answerC": "Nordfriesland",
        "answerD": "Rhein-Sieg-Kreis",
        "correctAnswer": "Nordfriesland"
    },
    {
        "number": "Frage 443",
        "category": "Schleswig-Holstein",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Schleswig-Holstein gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 444",
        "category": "Schleswig-Holstein",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Schleswig-Holstein bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "16",
        "answerC": "18",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "16"
    },
    {
        "number": "Frage 445",
        "category": "Schleswig-Holstein",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Schleswig-Holstein?",
        "answerA": "weiß-blau",
        "answerB": "blau-weiß-rot",
        "answerC": "weiß-rot",
        "answerD": "grün-weiß-rot",
        "correctAnswer": "blau-weiß-rot"
    },
    {
        "number": "Frage 446",
        "category": "Schleswig-Holstein",
        "question": "Wo können Sie sich in Schleswig-Holstein über politische Themen informieren?",
        "answerA": "bei der Verbraucherzentrale",
        "answerB": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "answerC": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "answerD": "bei den Kirchen",
        "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },
    {
        "number": "Frage 447",
        "category": "Schleswig-Holstein",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Schleswig-Holstein heißt …",
        "answerA": "Husum.",
        "answerB": "Flensburg.",
        "answerC": "Lübeck.",
        "answerD": "Kiel.",
        "correctAnswer": "Kiel."
    },
    {
        "number": "Frage 448",
        "category": "Schleswig-Holstein",
        "question": "Welches Bundesland ist Schleswig-Holstein?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "1"
    },
    {
        "number": "Frage 449",
        "category": "Schleswig-Holstein",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Schleswig-Holstein?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 450",
        "category": "Schleswig-Holstein",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Schleswig-Holstein nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }
]